牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在30000多點高位,升了7000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復興
另外年初五港股開市但中國內地仍未開市,港股欠缺北水支持現在的高位股價
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

OK 跟你買，輸左sue 鳩你

樓主買左要講啦

好

7500 go go go

還好嗎？

牛市睇淡只可止賺不可開淡倉是常識吧

恆指已經冇力了,明日一定大趺

樓主唔好睇唔開

問過麵神未？

暴跌五千點今日正式開始

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

樓主好撚勁，有無其他股可以介紹俾細佬

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指